有冇人覺得財政預算好賤、好大個伏

因為一萬蚊同死黑警支出係綑綁

泛民投票通過=俾黃絲屌
泛民投票反對=俾淺黃絲、港豬、藍絲屌

棄權咪得囉，on9

同綑綁套餐一樣逼你食幾舊屎

俾淺黃絲、港豬、藍絲屌

獨立審議

3萬黑警瓜分300億
700萬市民先700億

1. 全民派1萬蚊，要先經財委會審議。
2. 財委會星期五復會。
3. 第一個議程就係警隊加人工（逼全體公務員攬炒）。
4. 除非政府願意調動議程，否則「全民派1萬蚊」會排在「警隊加人工」後。

如果政府堅持唔調動議程，我情願唔要「1萬蚊」。麻煩立法會議員儘一切辦法阻止「警隊加人工」。

#唔該你收返

政府解釋: 係所有公務員劃一提出加薪要求.